724地鐵人呢！！！！！！！！

出黎呀

推

等我地番到公司後

出嚟呀

光復香港 時代革命

戴緊頭盔

地鐵綠色線好暢順

連登仔明白未? 要完全脫離共產黨先會有出路?

不要說「推」，試著說「光復革命 香港獨立」

光復革命 香港獨立 ！

中環有幾位仁兄戴晒口罩同頭盔

香港人咁鐘意返工 一涉及罷工 癱瘓交通就不了
遊行可以百萬人出黎 光復可以幾萬人出黎 保護連儂牆可以幾百人出黎
罷工癱瘓就不了

金鐘站而家瓜瓜嘈中

藍線停緊